有無單拖想組隊?

到時先

推

幾十萬人都得我一個毒撚?

現場

邊個位?我係希慎

仲響維園

X2

Sogo附近求隊友

現場組好d

Hi 但要好夜先出到嚟

未係時候...夜d先